屯門兆康噴字嘅入嚟 幫推

啱啱路過見你哋成班冇口罩冇手套
附近私人屋苑，消防局，兆康站都有cam
又搞(疑似路政署天橋部cam)
隻手周圍摸
留指紋又瀨嘢㗎喇
如果咁啱唔好彩有鏡頭zoom近影大頭毀壞公物
水洗都唔撚清
雖然第二人都有人開工啫
但有啲嘢要搞上嚟一搵就搵到你哋
自己執生啦

自推1

自推2

自推3

自推4

自推5

自推6

幫推

自推7

自推8

自推9

自推10

自推11

要推撚到俾佢哋見到

如果有fd係喺嗰頭 fw俾佢哋

自推12

自推13

自推14

自推15

你害緊佢哋你知唔知

想佢哋保護好自己啦
我提係有可能會惹起人做嘢
但換轉角度你唔撚俾有深藍路過報警拉撚哂佢哋?
附近我敢講 一個天文台都冇
冇人睇水。。。做都要做得醒啲嘅
我好撚支持佢哋 真心唔想佢哋有事
可能用錯方法 sorry

我輕輕留下一句加油
有人up頭 嗯咗一聲 面帶微笑
希望大家be water
萬事小心

你嘅出發點係好嘅
但係下次唔好喇

如果有fd喺嗰邊幫手提下
或者有tg group 就提下 thx

警察一定睇實連登每一個post
絕對相信你係度提醒警察拉人